用iphone果班多數都係精神有問題的人，或者蝗蟲

一向都多大陸蝗蟲用iphone, 所以先達有生意做

香港地用iphone果班多數都係毒撚/假香港人，所以成日上連登出 d用iphone多數係靚仔靚女之類的膠post圍爐自J

性格都一定有問題，成日要洗腦要人認同iphone最好

誠哥都係用iPhone

可惜上連登果班idog呢世都做唔到誠哥，只係蝗皮膚的idog

美國同歐洲，同日本都係蝗嘅殖民地同精神病人集中營

咁全香港大半人都精神有問題

想從電話判斷一個人既性格既人一定有精神問題

對一部電子產品咁執著，咁狂熱，根本就係精神病

樓豬

樓主真係可悲

lm

唔講都唔撚知樓主咁撚可悲
我公司除左一個用LG機全部都揸iphone
好想知係連登圍爐打到成地精到底係ifandog定an狗多

李嘉誠 何家都係用iphone